我食過最正既麵包鋪

依間係我食過既麵包鋪頭一定係前三！野上麵包！
唔知咩事一出爐就會賣曬
啲台灣c9捕住出爐時間好勁
最尾查左原來間野有第個名叫"秒殺麵包"
係日本麵包師野上智寛開的

我去左一個月 食左20日到
太多冇影到 但基本上所有包都好好味嗚嗚

推薦吉士包同芋泥包
唔知咩事啲cream滑到
個包軟得黎又煙韌 好神奇

味道：10/10
痴哂線

溝女指數：0/10
入面啲台妹店員好靚
唔好帶女入去

Ig有片有興趣可以睇下
Ig:

食譜就依到
Youtube:

台灣好多高質麵包店

食過桃園個間 排曬長龍 一出爐個麵包櫃空曬

依間特別高質 食到我lamlam利

啲c奶好恐怖

個個揸電單車去買幾袋

麵包超人館啲包真心整得唔錯

邊到黎 咁得意

日本
俾小朋友玩
要收入場費
唔係帶仔女去都買唔到

有冇名 好想返鄉下
咁撚Q

我果間10 蚊兩件既bagel好抵好食

等你出片教整包

冇台妹店員
拉

出左3條 有冇睇曬
下條諗緊整咩

全部人同我負皮佢！！

點解

廢時影人 掛住睇太靚

report 樓主先

Report番你

咁平一定係假野

真有口感果隻 非 doughnut

日本好多麵包舖都好正
就算便利店啲包都好好食

垃圾口唔鍾意食港式提子麥包以外嘅軟包
不過淨係掛住boulangerie sudo danish同橄欖棍

其實幾奇怪啲人 覺得$10係唔會買到bagel
自己將個樣野定左個價 見人買到平野就覺得係假既

其實自己一路都買貴左

特價時段先平炸

你係咪去日本會狂買包食個啲人
我有幾本書介紹曬日本啲包 我去親都跟住黎食

記得巴打食好多日本正甜品
有冇邊間麵包分享下

Krispy Kreme d donut

淨係買返酒店第二日做早餐

我試過早餐食6件

冇圖冇得分享
西麻布同六本木附近嗰兩間都未去

代代木附近有間path都出名牛角包，不過鍾意佢financier

只食original glazed

台灣同日本賣啲面包都好撚高質
講真個句我可以成世餐餐都食佢地啲高汁面包

我平時有圖, port唔到

食吳寶春

Financier好少整得好食
香港個啲乾到仆街

香港非連鎖既麵包鋪都就黎冇哂，人工又低冇咩人入行

係
日本麵包好正
係香港先咁鐘意整到咁少送

香港有冇食過享樂烘焙？
我覺得佢哋啲麵包有=台灣<日本嘅質素

日本都唔係間間好食
香港冇乜邊間賣，幫趁過有賣又黃嘅實舖覺得唔喺ig出post屌柒佢已經叫好厚道

好甜下

我試過買左成條方包返去食

好流心
食開a1, 啲油多到有少少反胃
求香港好食麵包鋪

咩味都食 好煙韌好正
你有冇食過mister donut 都幾正

啲店員又靚女

食過 覺得麻麻

扮女人！port!!!

我po其他女或者gay圖

mister donut / dunkin donut
都唔夠Krispy Kreme咁正

每年都會飛去Bangkok 2 /3次食Krispy Kreme

講臺灣把撚咩

香港比人叫麵包佬

日本啲麵包咩餡都有 仲要好高質
炒麵麵包

聽好多人講過 搵日去試下

鐘意食麵包嘅真係要試

日本果隻岩鹽包都好正，Sogo,荃灣Aeon 果間麵包鋪嘅最好食，而家仲出咗芝麻岩鹽

台妹圖定老母

巴打食好多好野 邊到搵多

試過排隊去食包

好撚正啲cream 香港冇食過咁既cream

同求

台灣麵包D餡多到好似唔洗錢咁
個包皮又好食
去台灣求其食一之軒都夠

屌見到個名，仲以為係太子個間「上野酵素麵包生活館」
係台灣又食唔到有鬼用

睇樓主啲相突然聞到陣麵包味
我都係出返去食宵夜

ig見到啱眼緣就mark定

唔係香港就唔好貼啦
香港啲麵包好撚難食

同好啊Aeon間麵包鋪雖然比人一種cheap既感覺，但d包都正
岩鹽包好夠咸味+牛油香，有隻咩火龍果芝士忌廉又係好正

呢個時間睇到，又要食宵夜

其實所謂提子麥包 同其他腸仔包 餐蛋包個麵糰一樣 係溝左d色

邊有女

佢地個牛油鹽包

香港不了

貪佢有提子乾同唔油可以空肚食
早餐連食雞尾包都肚痛

最鍾意都係baguette但喺香港未搵到一間食上癮

中環太子大廈maison eric kayser

panash幾好食

呢d用膠袋裝住既包，朝早食完真係咩精神都無
係咪美心定東海堂出個d垃圾黎?

起台灣好羨慕想負皮

lauming

咁醜樣嘅？早兩年去神戶果間整得好靚 不過食就普通 是但一間便利店都好食過佢

bagel 本身就cheap野

睇曬啦
不過無焗爐 淨睇唔做
香港東歐包都唔知邊度買

黃定藍?

大渣哥隔離果間享樂都好好食，仲要係黃店

雞尾包仲多油過牛角酥咁hardcore

日本喎

人地日本買

Bakehouse唔錯既

Lm遲啲去台灣試

搵食得落口嘅雞尾包都叫易過牛角包嘅

長洲面包鋪 個豬仔包 可以話係香港top5

佢同Sogo同一間黎，食過其他鋪d岩鹽包全部唔得

Ching拍多啲整包片丫
有冇啲岩新手整既包？

講咩都冇用啦 都去唔到

蕃菇芝士包

有冇相

垃圾

肚餓呀

個底微脆既話加好多分

我試過幾次，款式好特別都幾好食呀

Aeon啲包算係咁 我覺得panash正啲
但幾貴

專登飛去食
有咩唔同

請睇番之前啲post

邊間

朝早聞到好幸幸福

Tabelog準唔準

比我懷念下

Bakehouse幾好

跑馬地個間好食啲 唔知係咪我錯覺

香港正好多，不過廢時有人搶食啦

自私食

Aeon的火龍果忌廉芝士包真係好正，但而家唔再見到，唔知係咪唔再出

晶晶麵包舖

屌你樓主，無得去旅行呀

有冇香港

吳寶春都ok不過好多年前

咁啱捧咗盤新鮮出爐嘅蘋果批
又香肉桂又香蘋果 批皮鬆脆又夠熱

5蚊個 平時澳洲買袋裝都無咁平

一之軒果個年輪麵包正到抽筋
拎返香港加熱食都係係咁好味

未食過 想試

咩黎

以前睇過日式麵包王就好鐘意食麵包

台灣賣日式高質麵包
我哋就賣緊人哋古早味蛋糕

實好貴，台灣普通1個雞尾包都~NT50

樓主加油

古早味貴撚到

依間平過吳寶春 但好食過佢

都話左特價臨收舖買
原價十蚊一個 臨收就十蚊兩個炸

Centre the bakery

唉都唔係香港
介紹嚟托咩
台灣咩都好食

準備比人負皮

點解要妒忌我

日本台灣都正，點解香港咁垃圾既美心可以生存到

仲要人地連鎖好高質素 明明都係大集團
香港個啲

呢間真係勁好食，入面有幾個位坐低食早餐好掂

香港大把人但求塞飽個肚就算,結果養出大把劣食,
加上低收入月鬥士和租金助攻,你係老闆都唔會用靚料啦

好想食包

屌你！！！！！我係香港呀

依家啲麵包同甜無乜分別

lm

品穀啲歐包算係幾好食

藍

點解台灣D麵包舖全部都係呢D日式高汁款
無香港果D濕鳩屋村果隻麵包舖

古早味蛋糕 唔係台灣黎咩

元朗麥田緣d包好好食，品穀都正

品殼屌客 好似仲要係藍

佢意思係我地仲賣緊人地已經唔食既野

上天堂

享樂烘焙D包真心好食
九龍灣同新蒲崗都有分店
不過D bagels 吾夠煙靭又愈來愈細
推薦各位試法包同歐包
伯爵茶歐包同抹茶吐司正

而且真心好💛💛💛💛
得閒去試下!

元朗好遠

Aeon 間 Cantevole 幾好
太古 黃埔都有分店
D麻糬波波同岩鹽包好食

DONQ BAKERY也好食
將軍澳同CWB有分店
但好多人排隊 同 幾貴😱

bakehouse 好多人
我諗平日去會好D
佢個sourdough egg tart 正正

冇錯 仲要好多款式
麻糬波大大粒又平✌🏻

上野個玫瑰洛神 黑帝斯 好食
D硬歐也好食

心動不如行動

吳寶春正呀
好似有個紅酒包好食
唉 好鬼想去台灣食包

日本地下街D麵包店也好吸引香噴噴
連便利店都殺死人
日日買包做宵夜

Panash 個方包好正
整早餐一流
軟綿綿

上野好食呀
而且夜晚過左7pm有折呀
有個養生洛克包 也好正
好多nuts 個皮又有D曲奇皮

天啊 mister donut 一定要食
士多啤梨個個好味
仲有好多都正
煙 un 度 好高
鍾意到爆

旅行成班friend 一人幾片 好怏ko哂laa

正正正呀享樂
老闆同老闆娘都好nice
幾靚仔靚女 好登對

Diuuu嗚呀

2個人

睇嚟你係回覆達人

之前屌客

係台灣點撚去食呀

有冇得買半條